有無人去商場廁柯屎唔係直接坐落去❓

又墊廁紙 又無影凳

你到底係咪男人黎嫁

不嬲屙系尿兜

試過坐上去 成個背脊都係沖廁水

我都係

你周街屙 成日要主人幫你執屎

我柯落洗手盤 柯完直接沖水洗 有時沖唔曬 食左佢算 又快又環保

你點知

屌你抄我既

你一個食哂咁廁所d看更食乜?🤔

食屎狗

睇錯 sor 我無食屎

姐係你都係食屎狗啦

講真 我好多時食唔曬都周圍hi 你坐個d廁所板 模個門 全部都係屎

好彩我吾屙屎